最憎老師們照書讀

上堂照書，PowerPoint 讀
不如我自修，洗撚你教咩

如果個ppt係佢自己整？

大學大把

咁你咪自修

使撚讀出聲都唔得啦
拉低討論區質素真係靠你班傻尻

係唔係要讀 屎撚
你先滿意呀
屌你老母

呢樣真

上過佢堂嘅九成都係咁

多謝提醒喎

呢啲另計啦
可惜現實又有幾多個咁有心既Miss/丫Sir

上面幾個唔識讀"使"?

唔識就唔識讀啦傻尻

你老母生個一知半解嘅仔唔慌唔屌一聲啦

所以d人咪走堂

基本上呢加學野可以學都唔洗返